核爆都唔割？

比個理由我點解仲頭留底
你說服到我 我就真係唔撚割

講好左今日係和理非日
唔想咁多香港人心血比警狗暴力事件掩蓋